有無人覺得人對於宇宙係多餘既存在？

無論你係一個偉人做左驚天動地既事
定係一個默默無名既路人

對於宇宙黎講都係無相干
It doesn’t give a shit
人只係一粒微塵
有無人存在宇宙一樣咁運行

人生到底有乜意義？

蝴蝶效應
我今日大叫一句樓豬智障，二千億年後引起宇宙大坍縮

煙火裡的塵埃

歌都有得唱啦

我存在一定係宇宙重要組成部分
至於喺人類社會就一定多鳩餘

既然你知道真相
又何必在乎?

你個名已經解答咗你嘅問題

你出呢個post都係多餘嘅存在
It don’t give a shit

你咁講，宇宙咁大，乜野都係多餘架啦

點解人要生存

睇返你個名就知

蘇軾啲frd黎？